呢隻警犬竟然係大陸做左英雄

佢會番大陸人做公安咩？
大陸哩撐佢關我地撚事

跳槽去做公安啦

人民日報係官方嘅content farm

光頭閪 成個香港 去到區區都比人屌

折墮到要躝返支那取暖

笑撚死，支那人學乜人叫阿sir

返支那做保安仔都唔得

只要係香港反的人大陸就會撐仲有人撐何妖做特首

唔好post 啲垃圾出嚟

我只係睇到光頭佬
背對人民 無髮無天！

講得啱，我地唔配，呢d好嘢都係留番俾你地芝麻仁啦

笑死人咩 開槍打人原來係大陸叫做英雄 拿拿聲返上去打啲大陸蝗啦 你就英雄喇

戇鳩到震

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰